★騰訊併購多 淨負債145億人幣 (2017年則為現金淨額163.32億元)

騰訊控股(00700)業績披露，截至3月31日止，騰訊債務淨額145.33億元人民幣(下同)，相比2017年12月31日則為現金淨額163.32億元。騰訊表示，雖然經營所得現金流量仍保持穩健，而本期轉為債務淨額狀態，主要由於併購項目的戰略投資增加，應付票據相應增加。於3月31日，騰訊於上市投資公司(不包括附屬公司)權益的公允價值合共2,126億元，而2017年12月31日為2,108億元。

$250不是夢

又係臭貓，一日幾個post

息升 gg

跌一千點不是夢

笑死，俾四百幾蚊買債務